有人為左防疫 成個雪櫃都係菜

裡面d菜可以食幾多年

唔會爛？

vertical framing

咁樣雪法只可以擺到三幾日

幾日就爛晒啦

舊圖

我都覺，原post個樓主d屋企人話佢買左500幾棵菜，之後見到一嘢掉撚曬去，問樓主點食

有埋錄音嫁 好似

舊圖

拉

係 笑撚到我

咁耐之前既圖, 佢食哂屙埋出黎啦

低鳩能
菜幾日就爛 頂多一星期